【武漢肺炎】日本聲優谷山紀章「武漢傷風」一詞，被小粉紅洗版

谷山的Twitter正被小粉紅 同 日本左膠洗緊，
大家快d又去幫手

推

up

昨日Twitter上で不適切な投稿をしてしまった事を謝罪致します
関係者、ファンの皆様、投稿をご覧になった方々へご迷惑をお掛けし、不快な思いをさせてしまった自身の至らなさを痛感しております
余りに無配慮で無知でありました
問題の投稿は削除し、己の無恥を猛省する所存です
心よりごめんなさい

跪左